其實林若曦仲可以on9到幾時?

成日以為自己我行我素好有型.

真係得d港女先鍾意睇 100毛 d 垃圾

好撚on9，成日冷非主流上位，年宵d魚蛋50蚊碗見人係fb問佢點睇又唔回應，好撚嘔心

當自己係潮流教主

傻閪先追捧
又話自己唔係扮cool就算對住個女都唔笑，
屌你老味扮野就扮野啦

極on9 懶有性格 博上位

總有D人 on尻當有趣

垃圾

扮哂型咁 on9

香港人就係咁on9 無計架喎
佢係一pat爛屎 但香港人就係中意食屎

佢真係好核突
果時成日抄高登野

又成日黑口黑面 以為自己紅

50蚊魚蛋唔係佢搞架咩

100毛本身都on99,懶好笑

邊個叫林若曦

次次見到佢都有種柒到唔敢睇嘅感覺

偷料傳媒

乜水？歐陽若㬢我就識

咪又係$20一封

邊個林若曦

戇尻當有趣

港豬港女繼續吹捧咪繼續on9落去囉

佢會唔會派俾自己已屋企人先?

who?

幾廿歲人仲好似有中二病咁

面係人地俾架係自己丟

幾撚多人中意100毛
最撚好笑係佢以為佢型呀

林若寧
林日㬢
林夕兩個徒弟
樓豬應該撈埋左一齊

Btw，派黑色利是真心on9 懶係特別咁

又要搞笑又要懶cool

懶特別

一間應該會係100毛度見到呢個post

100毛班友淨係識上嚟攞料

其實佢咩料？有家底定平民百姓？

戇鳩

笑撚左

你比利是我話撚知利是封黑色定紅色 入面張銀紙紅色咪得

你唔迷信 唔鍾意跟習俗 派黎做乜柒
又要派 又要反習俗 仲係專登揀白事顏色
咁唔係叫做有獨立思考 而係單純反叛
即係中學雞唔攝衫gel頭嗰種
細個冇得唔返學所以喺啲細微位到反叛扮有型
咁大個人有得選擇派唔派 何必又要派又要自製新聞

屌好on9

林若寧高汁好多

好撚應棍

結論係 隻排骨仔連中學雞都不如

中晒

不嬲唔buy呢款
仲叫人咩兩秒距離影相
又唔笑
又對長輩串串貢冇禮貌以為自己好另類
雖則話蔣麗芸係抵鬧啫

高佢老母
咪又係仆街一條

有條咁嘅濕拉 再配合埋班 智將追捧 先至成事嘅 , 一隻手拍唔響

下年白色利是吖笨

百貨應百客

林夕收左林日曦為徒簡直係恥辱
嘩眾取寵又成撚日幫cctvb填詞

成日扮型

原來佢係fb 9up 已經自製到新聞

你估林夕唔想飛起條垃圾
整臭自己個名

都唔撚明啲人鍾意呢條友啲咩 成撚日黑口黑面都有人吹捧 俾條友無啦啦黑面仲要好似好撚榮幸咁

仲要叫人迴避 當自己邊撚個

mass media 包括 social network
柒少陣

懶有性格 以為自己係清泉

中二病

中二到極致
D人又要受果下好野
特登洗幾十蚊買兜魚蛋仲要俾佢撚狗咁撚

西口西面 on9當有趣

點解呢條友可以溝到戟姐

條友最撚柒就係VIU TV跟住矛盾去旅行果獲

屌你老味 睇到火起

唔撚想同蔣講野就咪撚接黎拍啦

搵個導遊黎傳話 而家小學雞鬧交？

柒到唔撚敢睇 比人感覺係網上就係威係勢出到黎就

野都唔敢講

食撚屎啦垃圾

一向都覺得100毛 垃撚圾 有時抽水係好笑 成日都抽就悶啦

戟姐好耐冇上fb派膠

垃圾一百毛 成公司都係狗

真係好小學雞,跟住矛盾去旅行果獲真係好令人反感
但係見到元秋嬲豬又好心涼

mk 中二病混合體, 100毛紅果班都係垃圾

柒頭皮

條友既思想同行為都好唔成熟，淨係識標奇立異懶係特別，以為自己係網絡教主

不過都係又講返句 不變定律
逢

平時冇留意佢，係之前睇viutv預告話佢上跟着矛盾去旅行係到扮唔講野先知佢戇鳩鳩

我睇左幾分鐘頂唔順
勁似唔准過界果啲小學雞 自此發現佢好on9

咩show佢都出現搏上鏡

On9仔一名

On9仔一個。

唔迷信又派利是？

On99 扮到好撚型其實佢真係好柒

林日曦on9 d定billy fung

我最憎100毛
第二個就係憎佢

on9

你地想佢沉係咪應該吹奏佢而唔係踩佢

公司好多人鐘意睇100毛
成班真係中2病on99咁

兩佢老母咩 見到靚女就貼到埋一埋 垃圾 btw我認我葡萄

same here

咁唔滿意就唔好拍，應承左就大方d，有返小小風度

男人老狗仲小家過d女人

以為自己冷面笑匠 屌

屌你老母，無啦啦拉馮敬恩講混淆視聽呀？

雖然兩個都好戇鳩

好掛住隊長

睇矛盾大作戰就知佢係on9,個節目仲將佢代表新一代年輕人 我要割席！

好多人搵佢影相

你睇樓主名

我好鐘意戟姐
但對林日㬢冇咩好感

做乜鳩呀

矛盾大作戰

真心on 99

你地開post屌佢就真係幫佢製到新聞喇
又憎人又幫人提高曝光
本來佢自己係fb 9up 咪由9佢圍爐囉
冇follow 就冇人知 係要開post 仲係咁推
7少陣喇你地

屌你黑色利是封 唔順便印埋自己個樣上去？

唉連登post推得幾耐呀
你估係facebook啲廣告有得promote可以日日喺你news feed煩撚住哂咩

垃圾100毛

成撚日抄

睇100毛同聽kpop一樣

理西佢咁多喇
條友扮曬野咁得撚閑屌佢

佢真柒一柒下咁

X2

戟姐去左邊，好耐冇更新Facebook

其實佢覺唔覺柒
我不嬲都無睇佢
嗰次Sammi 演唱會
佢講埋完全唔好笑嘅，許志安、杜德偉笑話
柒到嗌救命，我嗰刻幾想衝出紅館走人

垃圾創作人
100毛同毛記左抄右抄最撚嘔心

100毛真係賤種嚟
睇果班人都特別戇鳩

hello 100毛

以前幾鍾意佢嘅黑紙
但依家100毛真係戇鳩到極
二次創作又唔掂
抽水唔到位之餘又低質
買過兩本都係因為才子做封面
其他野柒到唔敢睇

為出而出
完全笑唔出

中

有人柒 推爆佢係常識掛？

未上高登前覺得100毛好好笑 仲有黃家駒嘅封面
上左高登之後發覺根本成本野都係抄高登 屌佢老母淨係識抄

家駒個本仲係度
Keep得好好

懶係才子咁款
佢只係抄野既垃圾

d 野唔好笑

唔on9既話就好似香港01咁做左紅底media啦

戇鳩仔一個

所有KOL之中林日曦算最撚黑人憎
個撚樣又臭寸又柒
好似成個世界欠撚咗佢咁撚款
最諗唔明係明明條友樣又柒 又寸 本100毛又垃圾
都咁撚多女鐘意
上年年宵見撚到佢坐喺條19梯度簽書個撚款寸撚到呢
班女仲要老細前老細後
睇你本垃圾幾時收皮
利申 葡萄

原來佢算KOL

唔算咩 sor唔係好知
冇撚follow

護主犬出現

但我去年宵佢檔魚蛋排長龍

呢條友其實邊度彈出黎 以前未聽過佢個名既

認真邊撚個黎

對佢好撚反感 已unlike100毛兩年

因為仲有好多on9港女同港豬

條友垃圾 100毛更加垃圾

垃圾「傳媒」

年宵魚蛋marketing手法係一流
將一啲咁撚普通既野包裝成咁
的確佢份人係麻麻
但我覺得佢係有好多勁既地方
我唔會為反而反

加d不知所謂既汁就賣咁貴

Agger 一語中的 表示支持

唱歌on99咁

原來香港仲有人係清醒

好鐘意玩咩偽文字
係好眼中不過係有學識既MK

本質根本係MK
我欣賞佢對文字既執著
但佢已經走火入魔

50蚊
搵佢老母食
但都係成班人去排

我都覺得呢條友好柒 成日黑口黑面以為自己好型 你收皮啦

求下連登仔支持佢啦
越反越紅

林日曦=/=林若曦
恥笑開始

on99

咁on9同垃圾都有成萬like，直係痴線

各有各喜好
細個聽九巴首廣告歌已覺得好特別
聽佢既歌又幾開心

吳若希？

老老實實有冇後生女反佢地架
屌喇聲身邊啲女點解會覺得佢地好笑架

自視太高
慘在一班腦殘女追捧佢

因為佢地全部都唔上連登/高登，以為d料真係佢地自己諗既

酸

我都係，邊撚個share 100毛啲post即刻hide post

收皮啦100毛on9當有趣淨係識得抄抄抄 抄完加少少嘢扮原創 狗也不屌

以前黑紙個陣三個創辦人
最毒最摺果個就係佢
個陣仲正正常常

出左毛記之後就剛剛好調返轉
佢曝光率最多 個個都腦細腦細咁叫佢
好難頂

利申共事過

用白色利是封比$1 佢
見親人搵佢影相 要專登唔笑仲要強調佢係唔笑真係好撚煩

真人係咪都係咁on9? more,pls

不嬲都唔鍾意100毛，覺得佢所有野都係嘩眾取寵你講。但其實佢初初出嗰陣我都有睇幾好睇，但而家就唔係啦

宜家變哂質

佢同戟姐拍拖？

一百___ 抄高登抄到出面

垃撚圾，on9當有趣

好撚on9
佢以為咁樣好撚幽默?

呢條垃圾

結左婚

以前會朝早䏲
以家不了

好掛住㦸姐

成班死熱狗又私怨恰100毛 之前唔係成村人去盤菜代言嘅專業畀五星架咩 快啲上水撚狗啦

幾時有人整個「熱狗集體攻擊林日X懶人包」？

100毛 狗都唔睇

一定要套餐，不散買至乞人憎。

不過喺tinder度add 左100毛同林日希，就真係match到勁多港女

做咩唔用白色？

好撚憎依條友 成隻老鼠咁既樣
唔明點解d人會當佢明星咁拜

阿Bu 都還好

叫陳強企最前的話毛記可能已經執柒左

好有型，好非主流，好有個性啊

佢係咪有女朋友

結左婚幾年啦

秒

幾百個負評，反省下啦腦細

腦細有萬四個like,你想人反省D乜

重大把錢賺 想佢點反省

柒到仆街，剩係識得偷人野當自己創作
收皮啦屌你老母

邊撚到高質
收皮啦林若寧
成日寫埋d垃圾詞
又雲海事件

不過食到呀wing

初期黑紙真係幾正
campus好多pub都抄佢
抄到宜家都仲有

去到之後100毛真心on9
fb已經block晒所有同100毛相關既page
一絲痕跡都無

覺得佢所謂黑口黑面係特登扮出黎
塑造到自己好COOL好有性格

已經block撚左100毛同呢條垃圾d post

見到女神fb 無like 100 毛, 覺得自己有眼光

其實開始無人share佢地D野已經好好多.
唔係年宵走去賣魚蛋都唔記得呢檔野.
會走去幫親既FD自拍真係特別on鳩.

上次行年宵，係佢檔魚蛋出面，聽到有條中女大聲叫大撚好笑呀地溝油xxx，我真係心諗，小學雞都未必會笑喇。

上面仲有條撚樣話咩不知不承認佢地marketing做得好，屌你不如話不得不承認中共玩弄港人玩弄得好好？

懶係有個性咁 見到都作嘔

條友英文好似係lin rixi
到底佢真係支那仔定係特登用蝗語拼音

可能真係支那仔 啲英文名係大陸拼音九成九都係
姓林點會Lin 香港人既拼音係lam

如果係香港人應該lam yat hei lin rixi係大陸拼音
不過唔知佢特登咁定真係咁

都係果句

愈反愈紅

唔睇呢個 post 都唔知咁多人唔中意佢，仲以前得我自己一個

問題佢真名姓徐

屌，連個姓都假，真係膠人多做作

即係特鳩登用蝗語拼音